戒糖紀錄三十日

由細到大皮膚都幾差 毛孔大 易爆瘡 仲要無啦啦有濕疹 上網睇睇下話其實食糖會令皮膚勁快老快

我決定戒哂糖加零食加飲品，睇下work唔work

第一日:
本身好鐘意食糖食甜既我，全日無食，覺得好無力

老化

碘粉質都戒埋？

未諗住戒，好難一下子戒哂。好似話適當既糖份無事，不過加工糖，奶茶個類就奶硬野

加油

留名跟進
檸水檸茶奶茶咖啡都走糖？

留名睇
第二日: 好辛苦，都係唔戒住，遲d先

跟機

多謝你支持

唔飲奶茶咖啡，盡量飲水算

😂😂我前幾日就係咁，要開post提自己

一齊戒？皮膚好差，真係好想有改變

係咪餐餐自己煮，出街食一定有糖

加油！

樓主有明顯改變嘅話我都想試下

盡量係屋企食，我都知出去食好難避免。唯有控制自己5好飲甜野，食糖，我平時食幾多

嘩屌5p仔

Thankyou!好，我會盡量每日update大家，如果得都好想話俾人知，天生皮膚差既人好慘

唔

5

我又係甜食撚 好難一時三刻戒到
而家只係盡量減少

澱粉都好多糖

慣左飲野唔落糖 依家飲開齋啡
發覺咁先飲到咖啡嘅香

如果你皮膚無乜事，真係好難決心戒。當好差，就會乜都肯做

係 逐步黎

加油 我都介緊

落糖其實又唔健康，好似話仲會令味覺麻目

Thankyou ，你戒左幾耐

有2個月啦

粥粉麵飯都冇食lu，有時一個星期cheat一餐

不過聽講糖真係好毒，令皮膚老化得好快

咁你皮膚有無明顯好左？咁你平時淨係食菜同肉？

巴打平時食咩？
營養夠唔夠？

係呀 不過我係為左減肥
每餐淨係食菜肉蛋
瘦左一個size

我覺得飲多啲水都係重點
樓主飲水飲得多唔多？

好勁，你皮膚有好到？我唔抗拒飲水，不過飲得唔多

我都戒緊，個人好撚燥

多數係屋企自己煮
因為出街食實在太難
你知香港樣樣都係配飯面 菜又無多條

大部分時間係食青菜嚟填飽肚
其餘係蛋/肉同油

早餐食兩隻牛油煎蛋+大半碗菜（淋橄欖油/用豬油炒）
中午食一塊大雞扒連皮+大半碗菜（淋橄欖油）
晚餐食豉汁蒸排骨+菜（配排骨汁）
每日2L水
只要食夠油，就唔會好容易好快餓

其實粥粉麵飯主要都係澱粉，
除咗提供熱量外，冇乜營養可言，
所以戒左都冇咩野，
起碼我個胸無降cup先

其實我無咩留意
但戒糖點都係好
我幾年前開始飲甜野，肥撚左好多

早午餐 我覺得唔洗介
係晚餐先要

2L水點夠呀老友 最小都3.5 啦

1月果陣156磅
6,7月開始盡量唔飲甜野 要飲一定少甜或者走甜 下午果餐食蛋 牛肉為主 有時食啲紅米飯
夜晚果餐多菜 食蛋 ok多肉飲湯食生果走飯
有時局住出街食都會邊爐食燒肉 一星期一次左右
一星期跑三至四日
而家130磅 皮膚好左

2L我已經想死
俾啲時間我

巴打有冇令人keep住飲水ge方法？

岩 晚上食飯只會將多餘嘅卡路里攝入

食梅

話梅？

買支1.5 L 狂對

係😂食其他酸野都得

如果妳係女仔又小做運動

咁樣食係ok既

但當你食返 碳水果陣就會反彈好快囉

Ok
盡戒

我都係皮膚差 不過已經成日飲水

跟樓主一齊戒，今年轉左新工之後，肥左差唔多30磅
女都唔想溝

我都戒緊糖,戒零食

我都戒咗年幾，瘦咗30幾磅 皮膚好似冇咩分別

仲有唔好飲奶呀

第二日:無糖既日子會成日覺得好肚餓，好口痕想食糖。頭先食左一啖蒜蓉包，發現麵包係有糖，即刻放低左 皮膚暫時無乜大轉變

皮膚好既人根本食乜都皮膚好

我就係戒糖好耐既人，
與其戒糖，每日痾屎，清宿便更加快見到功效
日日有得去生少90-100%暗瘡

其實我都成日痾，食完即痾，不過都keep住爆

第三日:繼續堅持，已經慢慢習慣無零食野飲既日子。不過我發現，要日常生活中無糖係好難，例如出去食調味料點都有糖 不過，原來戒口無想像中咁辛苦

不嬲都唔食甜野 出面飲野都係叫熱0水
平時都係飲一支支水咁
但都係爛面
只可以同你講皮膚呢啲野係天生
有人狂食甜野皮膚都完好無缺

樓豬呢

吓？咁有冇戒埋碳水化合物？Breakdown之後咪又係變糖

加油！你得嘅！ 我平時都盡量無糖+無奶類食品

其實唔係三餐自己煮幾乎無得避
不過唔飲野同零食已經健康過好多人

今日飲咖啡落左奶

人越大（越老） 越唔鍾意甜野
奶茶 豆腐花 唔再落糖
朱古力都太甜 以前好鍾意食
呢一兩年先係咁
但唔見皮膚有明顯分別

我兩年前都開始1-5戒有甜飲品,
KEEP咗兩年,好似冇乜分別

大部分食物都有糖
天然又有 加工嘅都有
係應該簡啲靚嘅糖黎食
例如 蕃薯有澱粉質 入面都有糖
但佢嘅澱粉質係靚嘅

零食野飲果啲戒係好應該
但又唔洗咁誇咬左啖包就放低
面包都有可以食嫁 不過好硬

朱古力算唔算？
黑朱

可以唔飲飲品
但零食都唔比食真係好辛苦

想知一碗白飯有幾多糖

高過70-80%都ok

皮膚本身幾差 前排開始戒咗十幾日 就算夜瞓都近乎冇爆瘡 皮膚感覺好咗
但前日心情極差 去咗飲嘢食糖食雪糕 吸收咗好多糖
啲暗瘡即刻又出返黎

台妹日日飲奶茶皮膚咪又係咁好
香港空氣差 壓力大 劣等dna
戒乜鳩都冇撚

呢幾日好忙，無乜時間update 今日係戒糖既第8日，無update既呢幾日我都無食糖，不過琴日太辛苦，飲左杯果汁蜜(唔知有無影響),皮膚暫時都係無大轉變 仲要敏感

我都好信係天生